李慧琼：下星期才討論法案委員會問題

【Now新聞台】立法會內務委員會討論，由石禮謙向內會主席尋求主持逃犯條例法案委員會的新指示。

星期二石禮謙去信內會主席李慧琼，提出自己無法再主持逃犯條例草案委員會，向內會尋求新指示。李慧琼表示明白到事件具爭議，無意要求議員在今次會議作出決定，會先容許議員討論委員會運作的未來路向，若有議員想提出方案，請於下星期二或以前提出，之後會安排多一次會議討論。

李慧琼又表示，已將部分議員就修例的關注轉達予政務司司長張建宗，對方表示政府若有意見提出會通知立法會秘書處，但秘書處至今未有答覆。

琼子都射波？
定係鋪排做啲咩⋯⋯⋯

等西環恐嚇你班友支持直上大會

屎總：屌你老母，除褲！

係直上大會嘅
而家根本連討論都費事

做咩唔聽話架
拖乜春